想知而家點樣用zoom 考試

利申：幾十年前畢業，想知而家乜嘢世界

唔知好過知，十分on9

用電話開zoom
影住張台，上身，同電腦

city?

要去廁所點申請？

pm prof

唔考

咁你去廁所出猫都得啦

二個做一分卷都得

大家講個信字

講真啲Prof會出卷出到你冇時間出貓

畀埋你openbook又點話
一開波狂寫都做唔晒份卷

只有溫得熟既人先可以唔望notes直做而做得晒

番campus考都得啫

比你出貓都冇時間啦

當送10分鐘比你出貓

都好難搵答案啦

講緊數學系

真，唔識做就係唔識做，比多半個鐘你睇住條題目上網搵/睇notes咪又係唔識

識讀就讀啲open notes, open Internet 都唔識做嘅course

唔洗去廁所都出到啦
係張枱後面放部ipad 貼notes 係前面 要出貓大把方法 唔會捉到

唔係難既

不過你知道佢有啲問題直出書，心理上點都會睇書Confirm
呢下嘥咗好多時間

我入去考之前刨過一次題目
入到去基本上即刻搵返狂寫都唔多夠時間

電話響就揚啦

咁低級嘅錯都犯就抵俾人捉啦

Zoom考試咪好易Cheat?